香港有冇歌手可以carry到呢個舞台？

真心好癲

張學友囉

好撚難聽

下 張珍 贏晒佢啦

張珍d英文好標準

我可以